真正既自己友係唔會割席！屌還屌，哩刻槍頭對外！

大量分化撚 風向撚 5毛滲入 的確對軍心士氣有影響 但係哩一刻大家要做既 係團結一致 我係到求大家 唔好再互屌捉鬼 繼續努力
五大訴求 缺一不可

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！